我地代表嘅唔止係周同學，仲有更多更多義士

唔知有無人記得朱植雄義士？

我地失去既手足遠遠比浮面嘅多，大家要堅持到為這群義士揭露真相嘅一刻。
228事件用左48年，光州事件用左17年，仲有去到今日仲未平反到嘅六四，要知道嘅可能黎緊既十年二十年我地都會被困於呢個旋渦當中，但係只要一日仲有自由有勇氣既香港人，呢場抗爭就唔會完結。